娜璉今日生日 一人留低一句

出生 1994年9月12日（24歲）

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

光

樓主炒車死🙏

你意為一句說話就可以粉碎我既意志?

這麼醜的妞

你啲rape好skr

RM生日快樂

最鍾意聽娜B Rap

又黑==

樓豬計錯數
2019-1994=25

下 rm原來同我同一日生日==
唔怪得之佢咁skr

佢大你一年

我 wendy seulgi rm 94line

曲能到

har==

喪清生快

💕

正